黃絲嘅警仔警女，應該搞一次集會

假如好似上面呢個po咁講，有好多警察仔女都唔撐自己
佢哋就應該搞一次集會
點解？
因為仔女就係班狗嘅春袋，畀佢哋知道，就仔女都唔撐自己，佢哋就冇辦法再自欺欺人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

#2 以其人之道搶贏

警嫂星期日都搞到了無人煙....仔仔女女不如暗底支線算拉，幫手收下風都好

仲要唔戴口罩集會
一嚟，佢哋作為警察仔女，絕對安全
二嚟，畀所有狗都認到自己仔女，冇得自欺欺人

一日一個 立即見效

黑警老豆啲所謂兄弟捉哂班世姪仔女返警局輪大米

幫手收下風，同集會係兩回事，冇影響

前日警嫂集會變咗唱歌

警仔女應該聯同普通學生集會

分化警察家庭

錯
藍絲仔女應該搞集會先啱

話比大家知佢地撐警

又好似上次咁得百幾個？

既然支持五大訴求，係咪應該用自己嘅身分做更加有作用嘅事？
集會冇成本（警察仔女肯定唔會畀人拉、擇咗名都冇用），何樂而不為？

佢地返屋企俾黑警打撚死都似
話哂都手足唔好咁玩佢地啦

錯，出到嚟同人講自己父母係藍絲有咩作用？
藍絲父母係叫唔醒
而且，照樣會畀人label做黃絲廢青

師兄，當會畀黑警父母打先
但父母打仔，可以打得有幾傷？
傷得過畀人拉咗嘅義士？

呢個好

既然啱啱新聞有自稱係犬二代嘅手足話：禍及佢都唔緊要
咁係咪代表，呢個犧牲更加少嘅行動值得做？
利申：雖然佢哋係犬二代，但只要係手足，我諗冇人想佢哋真係死埋一份

好呀

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

你太睇小藍屍廢老
當年反國教有個14歲既同老豆講想去集會已經俾佢打到爆頭入廠
而家講緊係黑警老豆，唔係廢老咁簡單

星期日個警嫂集會唔係反警，佢地係覺得前線好慘，好委屈